有冇人已經放棄買樓

儲到首期，都冇信心捱廿五年去供
個種壓力

得二百萬 屋企人又有放租物業
買黎有D多餘

好在我老豆有層樓姐

真。

屌哂你地上面班仆街屋企有樓就收皮

屌你

屋企有資產 有樓都好
都唔關自己事

自己本事買番黎 唔洗睇人面色
好緊要

成日比人連住春袋的人上

想問屋企借個首期都冇
又要俾家用

你唔明嫁啦

有俾家用
錢照儲

儲左幾年 岩岩上左車
自由無價 寧願供樓好過睇人面色

首期儲左幾耐？

公屋單位已買